決定開個POST黎去增加返連登仔既常識

見到有連登仔話大陸射支核彈去美國要十幾個鐘。
有見及此，之後見到有D無常識既回覆，都會貼堂。

3樓柒左cut唔到個名

識唔識分假膠同無常識

唔覺你假膠喎我見到你想撚人，但第二個reply已經秒左你。

其實唔緊要既
大家見到有啲無常識既留言都歡迎貼上黎
不過我呢個搶物資既留言好似都無講錯
都係基於事實